好撚心d蝗唔撚識搭飛機就死返大陸搭公車啦屌你老母。

頭先係飛機landing 緊有隻蝗企起身行去前面話搵老母 ，我屌你老母landing緊搵老母？死撚返大陸慢慢搵啦大陸蝗柒頭。

機上的鬼佬 乘客都帶住恥笑當睇馬騮戲，空姐叫左好耐隻蝗先肯返埋位，真係痴撚線，呢種情況我只會係大陸搭飛機見到。

冇開機門己經好好

真係好撚警同d蝗同一班機，d蝗痴撚線架。

之前我撘嗰個香港女人係啱啱起飛個時仲未熄seat bell sign 個時已經等唔切係行李櫃到攞個頸枕，樣衰到本來空組只係大聲啲叫佢坐低，最後開咪叫佢飛機正在爬升叫佢馬上坐低，全機啲人都望住佢。

有次飛梗返香港
遇到氣流架機浪下浪下

隻小蝗蟲係到嘈生晒話要屙尿
我咪擰轉頭屌鳩佢叫佢收聲
佢老母淨係識話佢急尿要屙
要屙就一早屙撚咗佢啦屌

我都試過，landing緊無啦啦有隻蝗企起身同後面傾計，比空姐用普通話嗌成5，6次 “先生快坐下來”先肯坐低，之後坐一坐又企返係度同後面啲同胞傾計，之後又比人嗌坐低，loop左幾次 我同fd係咁笑

我諗呢個係果d新港蝗，真港人唔會咁無知同衰格囉。

隻小蝗無係地下屙已經好撚文明。

其實d蝗個腦真係有問題，班撚樣隻隻都係痴線架，班蝗從來唔撚怕醜亦唔會埋你感受，班蝗面皮厚撚過到呢，，

有d 人係好撚中意個d 頸枕...由係街度等緊巴士入機場
或者落左機係巴士站等緊車出去都要箍撚住條頸
夏天都咁

帶住咁大個脛枕唔覺得煩架咩？

試過見到啲蝗臨起飛 架機都準備加速 佢仲係到微信緊 仲要除晒鞋將隻腳放係前面擺野個網到

係大陸？搭大陸機成日見到呢d仆街蝗啦。

香港呀 仲要係國泰

香港蝗化真係好撚嚴重。

以前搭飛機都唔平，多數坐飛機都係一件大事，啲人比較願意守規矩，同埋多數一齊坐，父母會照顧同教導啲小朋友

依家有廉航，乜人都可以搭飛機，造就左一班以為同搭巴士冇乜分別既人。而且啲人要慳錢就分開坐，但係啲𡃁仔冇人睇住就嘈嘈閉 UO page 班老馮乞兒都係咁養出來

廉航真係做就左一班飛機垃圾出㴝，好彩我唔會搭廉航。